［召集］冷氣軍師同我入晒黎！

小弟希望以智救港，現行落去可以draw到大量noice同良心，但對亂局無效。面對政治豪賭班狗官，救港嘅唔係HKSARCEO/AO/EO，可能就係一班冷氣軍師。計策方向並非絕對正確，但需要討論救港，希望大家集思廣益。

1. 統率性：冇大台嘅弊端，談判能力近乎零。以顏色為主導搭台，一來可以有系統將不同人士歸邊行動，二來有台有代表增強對不同party嘅談判能力，三來有效地過濾假消息統一發佈。

2. 階段性：有冇諗過分訴求都可以分階段進行？一刀切訴求係好霸氣，但諗下就知幾乎無可能實行，倒不如設下時間線，逐個訴求去傾，呢樣唔得，OK! 先退一退；呢樣有空間，OK! 嘗試爭取更多嘅合理要求。

3. 目標性：究竟係想對準一個人？一個部門？一個政策？一個政權？定一個國家體系？以哲學思想出發，事情由小至大，由下而上，由內到外，逐步向目標進發而唔係一步登天。

小弟深信任何人眼見不公義事情，都會好憤怒，但憤怒過後，需要理性，需要平和地思考，需要一個對香港整體較好嘅解決方案。

自己香港自己救，冷氣軍師出良謀

推

IQ180同我入晒黎

冷氣軍師都要睇勢力分布圖
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

想講一樣野 點解狗會咁有系統

係因為有戰術指揮車 / 通訊系統